人地收舖就無謂去shopping

等佢開舖再買過

日日去新城市廣場刺激經濟